蕭生連<六龍飛天>，< 雖然是精神病但沒關係>都識既！！

唔知佢識唔識 blackpink 防彈

蕭生量子物理學都識

佢理科野好一般

11分43秒

我個女邊個女